903專業推介好似有個規律

42週嘅第一位,下一週都好大機會落榜
睇返記錄得8首仲可以苟且榜上:
身體語言 - Dear Jane Featuring : Miss Janni
我們萬歲 - 陳奕迅
生活還欠你甚麼 - 新青年理髮廳
扮晒巨星 - 艾粒
一吻穿越四十六億歲 - 陳健安
孤島人 - RubberBand
玫瑰式體驗 - 林欣彤
我今朝有啲唔舒服 - 林海峰